點解The Chainsmokers紅遍全球，農夫就仲係做緊二打六？

我覺得農夫仲高質喎
唔靠洗腦電音
歌好聽，詞又有意思
唔講要紅遍全球，點解農夫唔可以紅遍香港？
反而近年唱陳腔濫調嘅情歌K歌就街知巷聞
有時見到啲人識農夫係因為做二打六角色，或者做綜藝主持
而唔係因為識佢哋嘅歌

偉大航道真係好好聽又有意思

認為農夫值得更紅嘅請正皮

123齊話聲

當年中學聽學海無涯覺得好貼切 依家聽返就覺得原來中學生活已經唔再熟於我

因為唔係用英文
用英文全世界都有可能會睇

咁都有得比

中英文已經唔同 同埋Chain Smoker食正個Trend玩電音 點比

兩樣都唔同類型，點比呀
不過chainsmoker真係得靠電音洗腦

佢地老闆係咪陳冠希

勵志rap好似好難成功 肉麻左啲
好多首都係只得學生有共嗚

係香港rap=數白欖同非主流

O~ I want something just like this

唔同類型喎樓主
不過兩隊都好鍾意

都係兩條友姐

但係個世界睇得通既人真係少數

冇人鬧 都唔會咁紅啦 呢個世界係咁架喇